元朗現場

出緊嚟 而家情況點？

push

推

香港人

反抗

你唔係唔出嚟呀？

光復香港

時代革命

口罩照戴
口號照嗌
光復香港
時代革命

人

元朗人出嚟喇

yoho散左
出大馬路

出緊黎！

出緊大馬路？
元西無乜人

出緊！

等手足收工

元朗撚表示，元朗係平行時空，但都有幾個戴口罩。

一車車人返緊嚟

大馬路見！